\begin{frame}{Jak zrobić dobre wrażenie}
	Uśmiechaj się! To wcale nie boli i nic nie kosztuje a zawsze zrobi dobre wrażenie na innych. 
	
	\pause

	Uśmiech i emocje jakie okazujemy są podstawą. Jeśli zabraknie tego elementu można założyć najlepsze ubranie, a i tak ludzie będą postrzegać cię jako gbura.
\end{frame}